港父原來係TVB fans

佢係美屍new god同事泥

王騎

張相喺邊度嚟

佢偷人相架